將「送中」連埋去逼切嘅民生,增加民意？

走上街嘅200萬+1人都係反對條例
但對於其他無上街嘅人,我地正正少咗呢班聲音
可能無發聲嘅有啲係喺社會低層少少嘅
如果我地將送中連埋去民生 eg.買樓上車,醫療服務,教育方面
會唔會可以吸引更多一班無上街嘅人支持？
定係會打亂咗成個「送中」

推